希望連仔容許P牌仔每日可推/正皮5個post

有時見到幾個有用嘅post 好想幫佢推上去
但P牌完全零作用
好無力
希望可以每日有幾個推post嘅限額
我相信P牌入面想幫手嘅比五毛多
如果試左唔得再封返都未遲

負皮，呢少少五毛一發不可收拾